旅行一問

9個男仔去旅行,一個用20分鐘,9個要用幾耐？

都係20分鐘